出去發夢手足既記得每個地方要設時間死線

綜觀咁多場光復行動，拉人比較少既通常有設定死線，例如，立法會12:00，
特別宜家快閃行動，黑警理論半小時內一定去到事發地點，
死線過左，就一定要走，唔走既拖佢走，拖佢唔走，自己都要走，
經過昨日太子站追捕，廢老兵團一定會再出現，
真係唔想再見到好似昨日太子站，同廢老嘈交，因小失大事件再發生，

大家要有 awareness 黨鐵站同巴士上面都係未安全嘅，要屌藍絲等街坊嚟屌。退嘅時候應該由前線決定，唔應該set 時間。
但係前線可唔可以決斷啲
你地慢慢退嘅時候，後面啲重裝和理非無得唔退。等佢哋退不如等支爆